覺唔覺得出街食飯嗌菜好on9

想食菜返屋企食啦屌，on9

樓主 中肯

想食肉返屋企食啦屌，on9
想食飯返屋企食啦屌，on9
想食__返屋企食啦屌，on9

覺唔覺得出街食飯好on9

想食飯返屋企食啦

出街食已經一件on9的事

支持

Auntie 煮到咁既水準咪日日返屋企你囉

屌想健康就咪撚出街食

你老豆無用避孕套夠on9啦，攪到你老母生個柒頭出黎

On9，不如你講下你出街食飯叫菜係咩目的

鐘意食菜

咁你唔返屋企自己烚

呢個真
有時見到餐牌80蚊個娃娃菜潲水湯
仲要啲fd話好撚想食要我夾錢
屌你老母喇屋企無咩
係咪真係懶撚到咁
菜都唔想洗啊

有時候出酒樓食飯總有Don9 fd 要嗌碟菜，又貴又唔扺，心諗梅菜扣肉都係貴20蚊

我係話出街食飯嗌碟菜好on9

上次同fd食泉章居，咁佢個四人套餐可以叫四個餸，咁四個人咪一人揀一個，我屌佢老母有個on9 fd竟然咁撚多野唔揀叫碟類似炒菜芯既野，心諗你嗌菜唔會平D嫁喎

鍾意食菜係咪唔撚得呀屌你老母！

覺唔覺樓主戇鳩

洗唔洗咁講野呀

從來唔會嗌

有時一碟肉40蚊
一碟菜48蚊
竟然會有人叫菜
痴撚線

有 D 屋企連煮菜都煮到好難食架喎

咁佢地出去食菜 , 貪人地煮得好食都唔得 ?

btw , 我反而覺得去茶記叫公仔麵出前一丁 就真係 on 居啦
自己煮仲好食過茶記

煮個菜都難食
佢地有無check過智商